%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\begin{document}
\begin{frame}
  \frametitle{Affaire Sally Clark} 

  En 1996 et 1998, la britannique Sally Clark a perdu deux enfants de mort subite du nourrisson. Elle a été accusée de meurtre.

  L'accusation a affirmé que, sachant que la probabilité de mort subite de nourrisson dans le milieu de l'accusée est de $\frac{1}{8543}$, la probabilité de deux morts successives est de $\left( \frac{1}{8543} \right)^2\approx\frac{1}{73\text{ millions}}$, et la probabilité que Sally Clark soit innocente est alors quasiment nulle.

  \vfill

  En quoi ce raisonnement est-il faux ?
\end{frame}
\end{document}
